2020 新IPHONE

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

SE撚成功爭取了

SE撚終於等到了

12同12pro同依家有咩分別

額頭有新髮型

iphone 12 個mon 細左

咪住先 我有冇睇錯
pro max冇額??

細左姐

仲係M字架😢

如果係真既
部iphone7換舊電又用多年

CLS有冇咁難整走個M額啊啊啊
IP7又要捱多年

fake la , A14不可能分出兩個版本

係咪堅架

SE2仲有Touch ID

同埋，以廚師tim脾性，new led moon 會拖到iphone 13先用，一次過推咁多新野怕客戶飽死

On9 fake news, mmwave同sub-6 點會咁樣分開出

即係無face id?

吓？仍然用oled？唔係用miniLED咩？

唔係話4鏡頭咩

差$3000喎

依家11都差$2600，其他差異都夠做啦
反而更有可能嘅係分4G同5G版

仲有張圖第一眼見到有SE2已經知係fake，仲可以吹多幾多年

se2 FF

之前傳唔係用返iphone 4設計？

之前傳用返iphone 4設計？